同男同事後日出差，佢叫我記得痾清d屎......

係唔係想同我搞基定講笑

如果你唔想咁辛苦咁痛苦。。。。買定套同ky啦

啱呀
最好呢排灌下腸塞下啲野漲大下先
唔係到時菊花殘